{
    "question": "Dengan X anggota A = {1,2,3,...,...,10} .Tentukan himpunan penyelesaian dari setiap pertidak samaan berikut:    a.16-X &lt; X-2 =",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "16 - x &lt; x-2<br>-2x &lt; -18<br>2x &gt; 18<br>x &gt; 9<br><br>HP = {10}",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "16-X&lt;X-2=<br>16-1&lt;-1=salah<br>16-2&lt;0=salah<br>16-3&lt;1=salah<br>16-4&lt;2=salah<br>16-5&lt;3=salah<br>16-6&lt;4=salah<br>16-7&lt;5=salah<br>16-8&lt;6=salah<br>16-9&lt;7=salah<br>16-10&lt;8=BEnar<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-rumus-umum-yang-menunjukkan-hubungan-antara-sudut-pusat-773",
            "question": "Tuliskan Rumus umum yang menunjukkan hubungan antara sudut pusat dan sudut keliling",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rumus sudut pusat bila menghadap <strong>busur yang sama</strong><br>sudut pusat = 2x sudut keliling<br>sudut keliling = 1/2 sudut [usat<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apabila-5y-2-dijumlahkan-dengan-7y1-hasilnya-adalah-217",
            "question": "Apabila -5(y-2) dijumlahkan dengan 7(y+1) hasilnya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "-5(y-2)+7(y+1)<br>= -5y+10+7y+1<br>=2y+11",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "-5 (y -2) + 7(y +1)<br>-5y +10 +7y +7<br>-5y +7y +10 +7<br>2y +17<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "harga-1-lusin-pensil-rp-1800000maka-tentukan-harga-9-pensil22-594",
            "question": "Harga 1 lusin pensil Rp 18.000,00,maka tentukan harga 9 pensil,22 pensil dan 1 gros pensil !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a0 9 pensil = Rp. 13.500<br>\u00a022 pensil =\u00a0Rp. 33.000<br>1 gros (144buah) = Rp. 216.000<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3a-754",
            "question": "3a =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a0= 3[tex] a^{4} [/tex] + (6a\u00b2)\u00b2 - 3[tex] a^{4} [/tex]<br>\u00a0=\u00a0 3 [tex] a^{4} [/tex] + 36[tex] a^{4} [/tex] - 3 [tex] a^{4} [/tex]<br>\u00a0=\u00a0 36 [tex] a^{4} [/tex]<br>^^<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-pekarangan-berukuran-48-m-dan-lebar-24-m-skala-1800-abrp-592",
            "question": "Sebuah pekarangan berukuran 48 m dan lebar 24 m skala 1:800    a.brp panjang pada peta?\r\nb.brp lebar pada peta? beserta cara\r\n\r\n\r\ntolong ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "48 m = 4.800 cm<br>24 m = 2.400 cm<br>maka<br>a. p pd peta = p sebenarnya : skala = 4.800 cm : 800 = 6 cm<br>b. l pd peta = l sebenarnya : skala = 2.400 cm : 800 = 3 cm<br><br>semoga membantu :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>a. 48/ 800 = 0.06<br>b. 24/ 800 = 0.03<br>caranya dikali sama skalanya, skalanya 1 : 800 berarti dikali 1/800</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbandingan-a-b-berbalik-nilai-dengan-c-d-bila-bd-175-dan-918",
            "question": "Perbandingan a : b berbalik nilai dengan c : d. Bila bd = 175 dan a = 5, maka nilai d =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bd : a<br>175 : 5<br>d = 35<br>Smoga ajha:) biar sya coba lagi nanti klu salah :3<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-waktu-10-hari20-orang-dapat-menyelesaikan-5-gedungbutuh-b-454",
            "question": "dalam waktu 10 hari,20 orang dapat menyelesaikan 5 gedung.Butuh berapa orang untuk menyelesaikan 6 gedung?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "20/10 x 5 = 40 orang.. kayanya seperti itu.. :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "40 mungkin yaa, gatau lagi :/<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-kebanyakan-siswa-mengaku-bahwa-matematika-itu-pelajaran-yg-263",
            "question": "Kenapa kebanyakan siswa mengaku bahwa matematika itu pelajaran yg sulit?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena matematika terlalu banyak rumus dn siswa susah memahami nya<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawabnya-di-uraikan-1penyelesaian-dari-3x-2-7-x-19-757",
            "question": "JawabNya Di Uraikan    1.Penyelesaian Dari 3(x-2)\u00a0+7\u00a0\u2265\u00a0x\u00a0+\u00a019 =\r\n2.Dengan x\u00a0\u2208 A={1,2,3...,10}. \r\nTentukan Himpunan Dari : \u00a0A..3x-2\u00a0\u2264 7, B.5x-13\u00a0\u2265 3(x+1).\r\nC.16-x &lt;\u00a0x\u00a0-\u00a02",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.kita harus mencari persamaanya dulu<br>\u00a0x + 19 = 2<br>\u00a0x+19-19 = 2 -19<br>\u00a0x\u00a0 \u00a0 \u00a0 = -17<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 3(x-2) + 7 _&gt; -17<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 3x - 6 +7 _&gt; -17<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 3x\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 _&gt; -17-7+6<br>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 3x\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0  _&gt; 16<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 3x:3\u00a0 \u00a0 _&gt; 16:3<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0  x\u00a0 \u00a0 \u00a0 _&gt; 5 1/3\u00a0 \u00a0 <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-suatu-barisan-geometri-memiliki-suku-pertama-3-dan-rasio-4-a-209",
            "question": "1. Suatu barisan geometri memiliki suku pertama 3 dan rasio 4. a. tuliskan barisan geometri tsb. b. tuliskan deret geometri tsb. 2. Tentukanlah jumlah setiap deret geometri berikut. a. 2+6+18+54+162+...+U7 b. 3+15+75+...+U6 c. 1+4+16+64+...+U7 d. 5+10+20+40+80+...+U8 e. 1/4+1/2+1+2+...+U10",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.a 3, 12, 48,.....<br>\u00a0 \u00a0b. 3 + 15+ 63,......<br>2. a.s7= 1886<br>\u00a0 \u00a0 b. s6=57318<br>\u00a0 \u00a0c. s7=21845<br>\u00a0 d. s8=1275<br>e. s10=255,75",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}